有無90-93嘅巴絲 入黎傾吓計呢？

又中咗

武漢肺炎？

返緊 諗住偷出去咋
灣仔咪好多裝修鋪頭既

哇你咁快

New人LM

好多雲石舖

首名入球呀

咁啱睇完篇野，諗下呢個會唔會係第8條，咁啱我係90。

1、在工作時光內必須每小時至少查看一次工作郵箱，時刻注意領會上級指示的最新精神。

2、網絡評論員依據上級指示進行合作，依據工作需要，將由跨地域、跨專業的網絡評論員組成工作小組，執行特定的任務。在有必要增加人員時，上級將從其t他小組抽調人員加以充實。

3、基本工作方式：日常工作依照網站分小組，每個重要網站的有關論壇由一個小組負責。日常工作是依照總體方針，維護準確的網絡輿論導向。遇到突發事件，則按照上級部門的專門工作組的指令行事，暫時停止日常工作，把有關人員資源投入到突發事件的輿論導向工作。

4、網絡評論員要善於隱瞞自己的真實身份，必須有多個不同的網名，而且不同的網名要發表不同風格的文章。必要的時候，可以由不同小組成員製造網友爭辯的假象，然後由第三方推出強有力的證據，把公眾輿論引導到第三方。

5、某些網絡謠言出來的時候，必須儘快搜索到謠言的首發地點和首發人，然後勒令網站管理員刪除原貼，網絡評論員則拷貝內容，以不同的IP地址發表本身就是事發所在地的當地人的申明，然後由版主或以其他網友身份指出：他的IP地址不在事發所在地，該新聞純屬謠言。

6、必要時可以製作更加聳人聽聞的假消息，吸引網民視線，然後很快澄清該消息純屬謠言。

7、某些論壇人氣不錯，網友信譽度比擬高，這時首先要做的是製作一種凌亂，通過似是而非的文章進行干預，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的凌亂，使讀者失去興緻，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

9、不斷學習，進步文字水平，學會使用不同的文筆風格寫作，善於模擬他人文筆，這是網絡評論員的基本功。

10、學會與網友交換的技能，與網友私下打成一片，獲取網友的信賴，尤其是那些文章有影響力的網友。如果有可能，爭取一些重要論壇的版主地位。

11、培養高超的判斷力，能夠在諸多貼子中迅速找到真正有影響力的帖子和寫手，作為重點工作對象。

12、注意培養政策法規意識，不可誤會當前的工作精神。注意吃透上級指示的近期發貼類型實例，融會貫通，舉一反三。

13、靈活性與原則性相結合。一定要製造真假難辨的形象，成為一個不容易被辨別身份的人。不僅要熟悉我們的觀點，更要熟悉對方的思路，知己知彼。

14、網絡評論員要時刻牢記自己的光榮任務，不被困難和誤解阻擋，不在乎表面上的面子，做到任何情形下不會真正被對方激怒，永遠保持理性、沉着的心理。

15、網絡評論員要立場堅定，腦筋清醒，在各種富有迷惑力的思潮面前堅持清醒的腦子，珍惜自己的政治前程。

16、網絡評論員執行小組監視和糾察監視相結合的原則。其工作成就由上級有關部門評定。

差啲以為是bot

LM

係bot

個keyboard全部都係F5

係呀 唯有聽日再睇

好似有少少違和感

撳到爛晒都搶唔贏

廁所板都好多

咩bot來

都唔知佢想點

圖靈測試

要問整嗰個

都係睇呢啲啦

智能叛變

裝修真係要搵多幾間做格價

幾有連登九唔搭八嘅特色

仲有27分鐘

我諗起舊登尹志平
利申有俾佢認證過

唔識me so new

唔理啦d咗lm先

帶老母返工

我反而唔太記得

做乜鳩

你做埋老母果份囉

麥路人
全家去做茄哩啡

你no.咁前都唔識

我有比你屌架

破你膠處 (笑)

老母負責比人屌

好似有啲印象

唔係bot la DLLM

我唔係bot黎DLLM!

整我個個係我老母，禮貌啲好wo

你有可疑喎
泰式辣醬一包幾錢?

有時鬼記得咩

Hi bot

1蚊

咩事呀，點解要話人係bot? 係咪咩潮流我唔知？
90-93無咁大代溝呀？

M記？
食雞翼送嫁wo,
我無比錢買過，但好似一蚊定兩蚊，不過依家唔係咁食藍店

ok pass

又唔係測你
做乜衝出黎做炸兩

唔係間間會俾
老麥唔趕時間唔突然肚空空都唔向個到食
同埋門神......

做咩代答

大家咁話 禮貌啲

快而準

叫雞翼必定有wo，通常用黎點薯條，依家門口係咪姜濤？

門口係姜濤廣告

同你講下笑
收工未呀

以為有獎

奬金奬品呢

想同姜b廣告合照

留名先

同真人合照啦

泰式辣醬一包

我都想
但應該撞到都唔敢開口問
我幾年前見過俄仔都唔敢問

有時漏比辣醬

無工開呀～ 等緊批BNO visa 就走啦

掌你咀

渣架
比啲勇氣

諗住去邊個城市

前程錦繡

有醬問答比賽

是一定要fact check

爽

恭喜曬
會唔會網上搵咗嗰邊agent工先？

前幾日食過阿木

依家搵緊工攞，無相像中咁少工，我自己專場都有唔少工，咁人工無依家咁多囉，我諗30歲係可以重新開始一次既。

我升職都係用左三年，希望去到六七年後可以升返依家senior 既位啦

依家係咪1.5-2個月就批到visa?

劇本又準備好
跟住谷人打針家啦

所以比左400x2$ 抽特快期 拿拿林趁未第5波考多次車
都係唔得就暫時停了等過左疫情先考

幾時先可以到人生嘅盡頭

有心事？

唔算
純粹覺得生存真係好攰

無人知架
到你見到盡頭果下
可能就會後悔

想將自己條命俾啲有生命意義嘅人
應該唔會後悔
日日都係咁
無影響人 無幫到人
好似一條雜草 單單只係存在咁

點先可以做正面撚

如果第5波既話6月頭都幾大機會改期

只係未發現人生意義姐

試下唔同地方搵人生意義
工作搵唔到 咪收工搵下興趣
再唔係就咁飲飲食食都開心啊

考左幾多次

我仲未有決心去練車
好快可以上viu果個節目

我8月改到11月
之後肥哂即刻又停，等到3月先有快期抽
一抽就抽唔中石蔭，急急腳學幾堂又肥丙又排快期

學牌548姐 學完改期要補幾堂鐘先慘
我仲諗住好好彩學牌完前5日考第二次有機唔駛續。結果尾段出事，都係要續

3次一take pass

莫名其妙咁比人踩左（申請左睇肥佬報告應該就收到）咁就比多5-6000$重考

係啦，臨考前半個月到先學多幾堂都差唔多

份報告有咩用？

92毒撚

考完灰到斷左片，唔記得係自己on9過左死車無cut番入D之後比人好harsh咁話同對頭車唔夠距離（其實夠哂)，架車黎得太快我趕唔切過死車頭返回原位，定係其實係其他位比人剔太接近物體

如果知道只係被動犯錯唔好彩，就可以放下心頭大石，
如果真係自己on9犯錯既話就真係直到考番pass為止都應該會好sad

呢位師兄乜水

轉眼已經3星期，如果肥哂兩份卷既話已經操緊車準備重考，只肥丙搞到要比800$人抽快期仲要好可能下星期先抽到，好on9既制度

黃色小雞雞

88毒撚

我夠知啦

諗緊係咪新人

點解你會咁樣諗
我覺得食下好西，學下新野，放假去郊遊
呢d都好開心
你對著d小朋友應該都好開心？

88

唔比入黎？

世間萬物都係會影響到人。

即使佢係一條微小既草，佢都努力成長，然後放出氧氣。枯萎後又成為另一樣野既養份。

我眼中每一個人都有佢生存既意義，用自己生命再影響他人生命，係一個必然既法則黎。

你係fifififi?

下次買d濕哂先食既野

例如？

湯麵湯飯

到時濕左既湯底仲會帶有雨水既鮮味
大自然既香味
聽聞幸運仲會有少少酸味，帶出食物本身既味道，成碗野升華左。

講完都想食

想睇你食

睇人食飯要比錢 比左先

降落傘

動物園咩你住？

yes

住個d咩國家公園

但我訓了
聽日打

問國家拎錢啦咁

非洲有錢就唔洗係發長中國家

發長黎講呢...
姐睇唔明

最近覺得幫唔到小朋友咩
好似咩都唔識就咁升左小學去

其實自己只不過係一個ccrv 一個托管服務
跟本唔算係個老師
已經不停去上堂考試學野
去玩去點
但係做極都..
唔知

仲有red mr

我都已經教咗好耐....

大專就：hea到嘔，d人都係為左grade ok，唔會聽書，想轉校又轉唔到

老師唔止傳授知識上可以影響人嘅
我覺得最影響到我嘅老師
教學水平都係一般般
但真係教識我點做人

抽離少少啦
你都似一個好人 唔係教畜

你可以做埋

唔知wo, 依家好似好快批，但我未批到。

新人留明

星期五啊

agent抽中左4月30快期
根據內幕個日有石蔭同培正
5050
石蔭就正又易又考過
培正就慘3次都唔同場仲要好撚難

（全個星期有兩日三個場都開哂，一日只開忠培，兩日只開石培）

jo sun

早晨呀各位
星期五啦

微小嘅草夜晚會吸番氧氣

早

唔好爭啦

你餓了嗎

又淨係掛住食

一桶分享

屌，仲要食浸浴個d木桶一桶

睇黎你真係好鐘意食

哪裡有嘢食 哪裡就有柳強

各位早晨呀

[member][size=2]都係,只係等待太痛苦

係香港好難

其實唔係壞事 睇吓向邊個方向

好驚撞到大佬

嘗試擇善

加油

微笑線練習

毒撚連打機既資格都無

相嗌唔好口

早知走RIOT 食屎狗黎

黃線以外

[member好感動[/member]

早 食飽飽等收工

個市咁樣唔敢掂 唔操作就係最好既操作

男仔好快啦

食左咩早餐